識調酒嘅入一入嚟

大家係邊到學調酒？
想學但又唔知去邊好

單純有興趣，對落吧個啲野無乜興趣

買酒番黎逐隻飲 大把酒你試

買書睇好過出面學，所有bar tender 都係買書睇

一開頭學整3合1既酒
好似gimlet, daiquiri ,whisky sour 呢類
學識點整balance 先，再學其他Classic
每隻cocktail 用唔同spirit 都有分別
新鮮lemon juice 同唔新鮮都有分別
慢慢build up 自己既recipe
出面好多bar tender 都係廢

我有上網睇，但硬係覺得好迷茫咁

明白
個frd叫我去酒吧到學，但感覺佢睬你都傻

去d 酒吧做pt 都學到野，但要睇條友有無料
但老實講，調酒所有野都係試出黎嫁咋，一份recipe 個個整法都唔同，屋企bar 做唔到呢樣野，你要買好多料
出去大檔做進步得最快

出去大檔做係做pt定係全職做？
其實佢會請啲無經驗㗎咩？

睇機遇囉，識到人咪會請，如果要入行要三思，好辛苦，但響屋企玩都可以做到你想要既野，不過要搞好多野同比錢

其實就真係想玩下，當興趣咁
睇下書先囉

我葵興有地方都可以玩 cocktail
酒都有部分係到, 但果啲係我 partner 既
所以我都唔是太熟佢既野
有興趣可以上黎玩